［ 放低心事 ］小一個已經小好多 入黎同我傾下 乖

唔想再失去任何一個
唔想再小一個同路人
唔想再日日擔驚受怕 驚有人去輕失

求下你地 有唔開心 係呢到講
唔想係呢到講 留低tg
只要我未訓未死 我一定會陪你地日日傾

乖 我地一齊行落去好唔好？

推

推 之前做開樹窿 除左搵樓主 仲可以搵我啊
求下你地唔好放棄 抖就抖下 同我地傾下計
我好唔捨得你地嫁

....你記唔記得我係邊個

...二我？

55...

真係橋 你還好？

真係想知既你tg我啦